菊梓喬真係勁靚女，唱歌又好聽

近排睇報道原來佢童年家境真係好差，仲要好早出黎做野供佢個妹讀書，佢唔單只人靚，又有才華同毅力，真係冇得輸

我都好欣賞佢 同埋佢真係幾靚，唔似31歲

Hana

勁靚女

真心正

個下巴

原本成日J佢

但自從睇完 多齒症 D相之後, 一見到佢就起雞皮

有生之年我伴你飛😭😭